ИСПОЛНЕНИЕ

Как мы превращаем нашу идею в бизнес?
Сначала мы соберем музыку для нашего каталога, как только мы достигнем около 200 треков. (расчетное время 2 месяца). В течение этого времени мы будем проводить рекламную кампанию в Интернете, которая привлечет композиторов, певцов и музыкальных продюсеров к участию в нашей библиотеке.
Наша веб-платформа будет иметь модель подписки и лицензирование Single-Track. (Цена для обоих будет зависеть от потребностей клиентов)
После того, как мы собрали все треки и получили соответствующие права на них, мы начинаем рекламную онлайн-кампанию для целевых клиентов (создателей визуального контента, Life vloggers, маркетинговых фирм, создателей игр).
Кроме того, у нас уже есть 2 клиента. Одним из них является большой коммерческий канал YouTube огромной компании GoPro. У этого канала более 6 000 000 подписчиков. Вероятно, это будет наш первый клиент, который будет использовать «Бизнес-подписку». Кроме того, они публикуют видео почти каждый день, и в описании они отмечают, откуда взяли музыку. Это также будет отличным и бесплатным промо для нас.
Другой бизнес, с которым у нас есть контакты и опыт, это Vossen Wheels. Vossen Wheels - производитель кованых колес класса люкс и рабочих характеристик, а также гибридных кованых колес. Также есть канал YouTube (260 000 подписчиков), где они используют музыку и публикуют видео почти каждый день.
